渣打login 唔到？

出error?

銀行定股票？

銀行

ebanking 同 app

冇啦啦冇得用face Id 入

死機

Touch ID 都唔得

用唔到x 2

似係維護緊

個apps 寫20號4點

屌佢老母臭閪
阻撚住哂搞撚到我馬會入唔撚到錢買六合彩
垃鳩圾銀行白撚痴

佢只話海外轉賬服務

我5點過時仲入到

連錄音hotline都打唔通
應該都比人打爆左

屌 我咁岩收撚晒同事啲錢諗住轉錢買六合彩

一打去就無聲，電話錄音都唔係

我又係，屌

網上同app都入到

app入到

拿拿臨買六合彩啦大家

入到但轉唔到錢

登入到有閪屎用咩
馬會入唔撚到錢呀屌佢老母閪
轉數快去其他銀行係成功呀
但唔撚見到個筆錢呀
垃鳩圾屌佢老母臭閪

成日weekend都係咁